林早洩你今次仲唔死？ 英文點講

英文差

Lam early ejaculate you this time still not die? English how say

LIHKG

See how Joe Lam die this time

does Joe Lam die yet this time?

Lam Cho Shun, you loser.

I go to school by bus

Joseph Lam lo mo fucked by dog by bus

屌你老母 有聲